[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (66) 著和服賞櫻花/挖復活蛋/動森真好玩

1001開post時希望可以copy埋置頂

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 [img]https://i.ytimg.com/vi/rEB1vlAiVxE/hqdefault.jpg[/img] [u][/u] 影片播放中 播放影片失敗 http://www.youtube.com/watch?v=rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

想問下點先有時裝店？

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan設計QR code，同埋連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game最主要嘅精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣一日又一日咁進化。一日玩一陣又得，一日chur(十)幾個鐘又得，最緊要啱自己play style。預左你玩幾年架啦。

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野，____？
Ａ：起左商店先。

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成嘅物品摸完都買唔到。

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人。

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R。

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來。

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信。

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加。(有錯請指正)

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友。

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執。

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花。

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無得。

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架。

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲，間唔中會起遊戲度聽到首歌。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等。

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

Ｑ：合成好慢？
Ａ：狂㩒A可加速合成。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點。

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫。

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面Ｑ＆Ａ有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：你食左生果，特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略。
Ａ：

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，方便轉成更高清pattern，搭上面一齊用效果更佳

設計無人島主題曲

新po留名

Lm

大家點睇呢隻象女唷

時裝店我來了

黃蛾唔係3月已經可以係南半球捉到咩?

有j既

則毛

佢個鼻嚟㗎

有毛架喎

1001 hunter

眼瞓留名

有冇人有草鞋diy

而家自製狼蛛
要整走埋水入面嘅蟲

你講佢額頭個劉海

睇完你地形容
我直視唔到佢

鳩毛黎

電影劇照

鳩頭

黑鬼愛自摸已經開番 再入

諗起電影 coarline

唔記得咗搵你買巫女

請問有冇巴絲打輪椅？

我寄比你呀？
但要係friend先得

豬嚟講黑豬算好樣喇

新手想問如果同時幾個人各自開左ac玩同一部switch，係咪得第一條友可以玩到起橋、邀動物、起商店個啲？

落左成日雨
屌你老母

有冇巴打可以互摸傢俬

仲有個頭飾
你有加我？

算吧，唔邀佢，費事比其他動物有遐想

我買卡抽到gala

藍色果隻好特別

釣到龜 好神奇

想問下釣到遠東魚係唔係會送里數？

我岩岩係外島釣到鱷龜

我add左你架啦
u字卡比

認住呢3個奸商

Gala 都幾得意呀 抽到chops 真係要喊

留名

一開始中左呢隻

吸血鬼

第一隻黎露營既動物必需硬食？

機械鳥

係啊啊啊啊啊

想問仲有無流星場

想摸后冠有冇人有 我有皇冠可交換摸

好慘

奶奶係時裝店

一日連去兩個配種花島

你好似打咗好多卡架啵

幾正呀

加左啦

老笠狸

唔理佢唔同佢講野得唔得佢會唔會自己走

太多人，去咗前面無人理嘅普通商店而家

Btw好似要去過人地個島先得
要見過面
你game名係咩 我睇下有冇

公平咩

可能冇 都係A字頭呀

幫我買拖鞋

去過 0 次

我覺得佢好醜之後趕走左佢

想問下有無復活節活動內容

咁我聽日過去你度？
我依家去左人地度

好，半個鐘後應該到我，咩色

全都要，拎黎摸

好呀 聽日約定你

佢圖指住果對同黑白

好

變左condom

但係粉紅同橙波斯菊自島已經量產超過10朵了

南半球（CONDOM）

大家記得經機場走啦，排完隊無 save 我買嘅嘢我會殺人的

已變

我有啲驚唔夠位

成海都係鱸魚

島主-號遣散齊齊Save最理想 又唔使排隊搭飛機

到12月前都係炒蘿白算

我覺得好醜

咁慘咩

呢隻兔會出現
掘復活蛋

我都想

釣親上黎都鱸魚 不如唔釣

想問點解我摸完人哋個豬嘴但atm部嘢搵唔到

好的thx巴打

開始左？

同佢講野第二句已經話要係到住 臭雞黎

新西蘭應該5點左?

隻兔好國產feel

我直接quit 左game 希望佢會走啦

有輪椅？
我有張藍色

試左 然後成日都冇理過佢
第二日仲係到

我QUIT完返去都係佢

請問有冇美國時間可以加好友

中咗 呢隻gym撚嚟 成日送d gym gear比我

我未開釣 咁驚

我想問有個居民話外出(佢門口吿示) 但成個島都唔見佢
係咪有機會飛左出去？

終於喺自己個島見到
等左好耐先得兩粒

其實係咪會有櫻樹？

個色好靚

去博物館或者其他人屋企搵下佢

博物館？

值錢嘅海魚河魚幾乎冇晒

博物館?

服務處幾時會升級？係咪要還哂d 錢先？

鶴類已經係靚既佔多數你咁都中到伏

絲打你買卡幾錢 我都想買但依家好似連amiibo卡都加價

如果個個都好似係咁幫返人就好

尋晚超多粒 連住咁嚟

右邊果隻則面超似粉紅豬
日文名仲好似係火腿豬排

岩岩係咪有人話有木屐我都想要啊

個櫻花袋好靚

我喺frd個島見到妺妺，但冇流星雨喎，淨係許咗一個願，so sad

我果隻馬騮都占撚黎 搵網拍左佢3日仲唔肯走

同問

想問問幾時先正式開始復活節活動?5點定而家己經有?

痴線 尋日一代50 其他80
今日全部80
仲要好多人買
我貨左幾包唔再貨啦 抽唔到得意既

呢隻大家點睇

終於到我啦

連四千蚊蝴蝶都冇埋

我隻哈姆太郎都係 我唔想要呀

認住呢隻鷹

邊個 quietly left

下

第三彈最多我想要 但貴咁多唔想硬食
諗緊要唔要買住一包先

開始明白點解以前咁多人3DS打動森
可以一打打幾年

好靚 請問可以代整嗎？ 齊料

上個星期全系列50
尋日升到80

一個人咁樣好似獨自等白馬王子嚟咁

我都係要第3 買左5包都冇乜驚喜

Torotoro絲sorry我又斷咗線冇晒啲嘢，不過唔緊要啦，廢事係咁又出又入

我覺得黑豬好cute
除左隻機械雀，我另一隻

又係dodo airline機師？

我第一隻鄰居就係佢，gym 撚幾搞笑

唔信邪 過多兩日再睇睇先

4月5月冇大藍閃蝶

今日個個都去買 少咗好多貨

4月刷咩好

代整呀，人少少過嚟啦
俾frd code我

hea玩mode on

我有去人地度許願啊琴日

唔小心整左臉部彩繪，有咩方法可以整走

早知早d買 之前諗住等解鎖amiibo功能先
點知依家加哂價

重入一次 已經訓撚左 有無咁快……

無人島黎架，除咗自己，那有人類

有皇蛾同黑色龜同埋人面唔難捉

動物

有冇得幫整

話說對拖鞋出奇地貴

有無人想要

Dum咗二百幾魚糧都釣唔到遠東哲羅

係咪無得摸

DIY嚟

龜有$5000

其實都係睇運 有運既唔買卡 靠帳篷同去外島都遇到

想問下
我前日開始玩
剛才去巴打個島到摸完野
返atm都冇得買

係未要再升級下？

係 要有目錄先

你哋有幾多里數

等起好左商店之後先會出現

四月了 Ching
正常釣唔到

我想要

係咪我.....我係咁斷線唔知做乜，sorry呀我啲嘢都冇晒

加我？2156-4785-9697

yes

3萬咋

照鏡最後一頁
有得整走佢

可唔可以各要3朵 我得梨可以交換

俾fc我去你度擺低

Curly好似午餐肉

Flee

不如刷過
我果2隻

btw趕緊馬騮走

CX990 thx

added 卡比頭像 c開頭

我諗緊我係咪太執著去爭取里數...

我都係有強迫症要賺晒佢

唔知點可以賺快啲

6416 9160 5816
各色想要一朵

點樣照鏡阿？依家塊面一噠噠

6萬

Gala 好靚

其實好易... 因為好多 tasks 都勁快搞掂，搞到我成日完成一個之後又心諗不如搞埋呢個最後勁遲訓

Plus果啲？

我都係

pancetti好靚

重口味

係... 勁快...

我有9萬

+1 瞓之前都出啲易做

等我又試下先

我得萬幾

最憎見到果啲咩射氣球.. 或者捉果啲 0.1% 先捉到嘅魚仲有琴日我辦事處起緊根本用唔到部機都要我兌換里數

846511591507

4382 8959 6682 thanks

開咗

終於有得刷流星

加咗 請開機場

好似一隻卡通人物
但又諗唔起邊套

小心沉迷

想要

執料黎緊

824680624331 H字頭～

仲有?!

唔該絲打

加咗 開定機場

你呢兩隻算正常樣啦

好呀 多謝你

可以點趕走？

opened, thanks

數字人係唔係度

開緊呀 好友

我開完島比大家摸野之後唔見左個湖水綠色鬧鐘呀
同埋呢 話跌左貝殼燈嗰個絲打 聽日再黎整啦

絲sorry呀我係咁斷線頭先上面講過2次不過再講

火雞樣靚性格正
馬騮就煩膠占撚黎 成日話坐係到都train緊

每日送垃圾同搵網扑頭

0635-5719-1106 卡比icon thanks

thanks

1274 8697 1502
i字頭 thanks!

你好似斷咗

自製完好有成功感

我係係佢屋企門口擺哂啲蟲呀 之後日日用網打佢打到佢嬲為止

唔知比人搶哂未

你嚟啦，整完我閂閘啦

我打過一次嬲 之後再打冇反應

唔該絲

加咗 開定機場
留埋島名

打幾下就會話我煩 再打幾次就會好嬲咁話你當我係蟲呀之後頭頂有氣出

抽包有咩用

想要木屐呀

會唔會再開呀

絲開左朋友島？add左但入唔到

絲打用密碼搵唔到，有少少魚糧可以俾你

抽動物 後期可以叫佢出黎去營地
幫佢做野可以邀請佢黎住

無事呀, D花仲係度
我自己種左好耐都係得橙色三葉
有左你D藍色花 而家可以試下刷紫色
Thanks

8130 0559 6906

DIY塊鏡出嚟
定唔知有得買
再無咪入啲動物屋企搵鏡

㩒X 開道具庫
下面衫icon 有得remove

無事就好了

Nike定adidas呀

白痴問題
依家係咪捉到4月份嘅嘢但要到5點先岀櫻？

Why not both?

sorry遲咗
add咗你喇！開定機場吖～

請問有密碼嗎？

冇呀，快啲啦，就瞓

想買木屐

屌 我果兩隻都同你一樣

好多人留左fc盡加啦 等d人出返 你地就入到

希望今晚有機入到

想問 4月既北半球有返值錢少少既魚未？

之前冇去過妳個島 搵唔到

仲有無得入

諗起胡師傅

add咗switch frd唔使密碼都得嘅，不過你要密碼就俾你啦

加咗！ 你開機場吖

精氣神

絲打訓未 想要一棵

你fc找不到

未呀 你俾FC我

3981 2998 9185

胡師傅

想問係唔係要join任天堂月費plan先有得去你哋個島？

加咗 你開定機場

有冇輪椅可以摸

係

我都想要

機場已開 謝

佢31/3 生日
搬完入黎第二日就開生日party

要緊急逃脫

見有人話3月魚無得釣 ？

而家4月啦清
有啲魚去到四月就無得釣要等半年

係呀，過左3月呀嘛
某d魚係有季節性

下次唔好用減掣走，會返去上一個save

點解第二次外島既動物搬左黎
第一次外島都未搬 好想隻樹熊做我鄰居

以為5點完嘛

有無巴打有木屐賣？
整咗件和服無鞋著

依隻game係咪總共得八種花

冇人有星星碎片可以施捨

炒咗幾球股票之後夜晚少人好多
上星期日完全miss咗

未去過人地個島 有無邊位巴絲手足唔介意我去玩下

有無人換野 有怪獸出

廚房廁所band房睡房

實體係咪無貨？

賣完狼蛛D錢唔見晒正常會爆額去左書包
冇鬼左

今日行過188
有錢都冇貨
勿買行貨

好正好想摸

想去band房摸摸

有冇人可以幫手整個切菜板

想摸琴同小提琴

thanks bro

點樣save

同求

我都好想摸鋼琴

樹個隻蝴蝶點捉
行埋去又飛走

左手邊-制save退game

8465 1159 1507
Thx

我有切菜板，想要鑄鐵木矮櫃

商店閂左 有咩方法可以即時換錢

禁實a制行埋去 差唔多就放a制
唔好太近 會飛走

去新手d島到賣野

跪求鑄鐵木矮櫃

有冇人有刷蠍子攻略 試左好多種都唔得

係呀 求加
0388-5720-5812 J字頭的
感謝

搵未起商店嘅島

我應該有加你架

我帶料過黎互整？
矮櫃要七個木材 四舊鐵礦

切菜板呢？

有冇人個島有得比我賣野

你係咩字頭呀

要咩色

搞掂 唔該哂

032512732243

我都想要矮櫃可唔可以帶料過嚟代整？

有無人啱洗？ 我送過黎

另求百合/玫瑰/白菊花/紅波斯菊

錯code 搵唔到

突然覺得個能面具係夜晚有啲恐怖

有紅玫瑰想一束束嗰隻嘅種子

本身玩switch 比啲鬼佬add，啱啱入咗佢哋朋友島，因為時差終於釣到鯊魚

鬼佬好好人，好主動送野

sorry
應該係 0388-5270-5812
麻煩哂

唔知佢d產品會唔會轉

我未起好商店 捉埋狼蛛可以放你入黎

見到嚕～

玫瑰(紅,黃) 種子岩唔岩? 白菊現貨

想問TT咗已經有櫻花樹嘅大家
櫻花樹係普通樹變，有果實嘅樹唔會變櫻花樹
咁我想問搖咗果實落嚟嘅樹會唔會變櫻花樹

唔明

粉紅色橙色嗰隻

有得變種子既咩

咁我要黑同粉聽日比錢你

唔知

想問下唔係機場走會點？

種子/現貨都ok

黃玫唔洗

好撚恐怖

淺粉紅thx

無種子嫁

佢瘋狂濫交濫出黎

加左

島已開

你id？

Add左你 g字頭

買完對鞋，走果時無啦啦話斷左

有冇豬咀頭盔俾我摸下
JJ插熔岩求摸

可以呀
你淨間開比我入呀

係咪我斷左線...

想摸

我唔想再見到黑鱸魚3隻字
我喺外島刷左4個鐘都無一條遠東

依度please

俾多次你fc我

咁鱸魚囉

唔該曬

你唔係由11點刷到依家刷咗4粒鐘呀嘛

人都癲，就快夠鐘都唔俾一條我

4月冇遠東啦

我係一條都無，明明已經係崖上瀑布外島

唔係5am更新咩？

轉頭黎

岩岩已經釣到新野wo

唔係有人已經釣到4月既野啦咩？
咁應該冇3月魚啦

頂，我瞓覺

釣到小丑魚

換花加我tg

我認唔到 and game打字龜速

@fran10105

加左 k字頭

會喺你個村民個身捉到

Add左你 Rain

釣到擬鱷龜

巴打開一開島 我帶黎俾你摸?

送埋個friend 走即過黎

你要咩色 聽日比你

捉完未

斷左線？

有冇巴打既島有商店賣野

啱唔啱洗
想要紫銀蓮同紅鬱金香

隻龜勁可愛 放喺屋企再撳下佢會有叫聲

開左島

試下先

0388-5270-5812 先啱
唔該哂

第一次捉 差m隻
比定fd code我

巴打幫我整多塊可以嗎
唔該哂

個個玩到唔訓
好期待聽日第一隻黎營地嘅動物
希望唔會樣衰

好悶 有冇人黎我個迷宮島玩下 北島黎
不過冇野摸

我都想賣野
可唔可以加埋我
3574 57697097

Ok

add jor

釣完啲魚其實係咪賣得 純粹入一入圖鑑？

都係想要黑同粉 你應該add咗 A字頭

可以幫埋手嗎

ok

你過嚟未

開左場

依家嚟得唔得

唔該哂你

好
宜家過黎

仲有冇輪椅摸？

幫你集氣 希望中到得意既

想問下你地下個set野食係買定DIY？

Last minute call

有冇豬嘴或熊仔可以摸下，單機緊
8461 7703 6125

你捐左未
捐左一條就賣得

我幾粒鐵礦就夠 解商店
唔該哂

紫三色堇

咩id

感謝巴打

你要鐵？

夠啦

訓醒就可以瘋狂著和服了

遇到隻巴斯光雞好過癮

開咗，D0YV8

屌 我係竹島準備刷狼珠
先發覺過咗4點
想問下我休眠模式 1900得唔得？
定佢會遣返我返屋企？

有冇玫瑰

我個島有紅黃白 我攞俾你？

南半島既單機仔係咪今日開始就無得再釣靚魚同捉靚蟲

加咗留個名

想問幾點開始有復活節?

加咗 j字頭

求白玫

你有咩缺

有冇人開咗服裝店

又準備爆肝

我陣間攞白色俾你？

d蛋點拎?

要幾多

唉屌而家先睇到...想買木屜啊哭出來

屌我都係啊...好撚驚啊

Formula點拎架

櫻花好靚呀

5點啦

放錢落銀行原來有利息

會有芒亨貓？

加咗

已開島

想邀

屌 好撚感動

愚人⋯
呃唔係
生日快樂啊！！！

有冇人未訓可以開關俾我入境文咗啲蘿蔔佢丫

*放

咁早商店都未開

啲動物凌晨5點同你慶祝？

想問房貸用鈴錢定哩數還好啲？

好得意！！！

第一次用哩數
之後用錢 因為有得刷狼蛛(好似係)

巴打生日快樂

多謝

生日快樂

而家汽球放題咩

地面蛋 掘洞
飛天 射波波
葉子 好似生果咁
魚兒 釣魚
岩石 鏟石
森林未知

bgm好正

好能恐怖

森林。用石斧斬樹

森林係斬樹

有櫻花記得可以用網捕

第一次入黎
請問可唔可以係呢度留dodo code比大家？

石以 但放左會塞到玩唔到
最理想係加sw id 再開朋友場

送左禮比你

床鋪咁大粒

想問有無update
定就咁開Game就靜雞雞咁開始左復活節活節

家陣要帶多幾個彈弓出街

暫時開左哩啲DIY。唔洗挨眼訓玩。啲蛋好容易有

有無人一樣見唔到兔仔..連蛋都無粒？

開時裝舖隻刺蝟幾日都冇再黎過係咪只可以等？

感謝

我個friend code: 805069074611
歡迎大家加我 今日會一直上線
我放咗個trading zone係plaza附近
大家可以帶物品黎換

Diy方程式點拎？
我剩係海邊執到一個
同刷同一種諗到套衫

重開game

定你玩TT?

記得呢度對番對方sw id 名先好加

好多都係打氣球拎到。衫就係同一種蛋拎到某個數就會有

乜撚野黎㗎

唔明
咩意思？

終於分到果樹同閪樹

隻兔仔好似friday with freddy入面啲怪

瞓醒9衝去睇吓

有冇人知花瓣有咩用？

DIY

你出左方程式啦？我仲未開到

有無人有大頭菜呀？

打個卡先

用過ge搖錢樹未斬好似會出葉子蛋

係咪較咗其他地區
我啱啱先發現自己setting一直較咗美國

個花圈可以掛係屋企道門
仲有牆紙啊燈串啊 剩係可以放屋企入面

出左。一個櫻花燈一個櫻花堆。應該重有好多

一個半鐘你就齊哂啲野？痴線佬

我都係打氣球得翻黎。勁多氣球

即刻打個卡先

係咪每種蛋搵返十粒，自己都會come up 1 set recipe?

搵夠

復活節氣球都會跌DIY。一定有。唔洗擔心。休閒game 佢唔會逼死大家。

不過魚復活蛋一定係最麻煩個粒

今日要差唔多兩粒鐘先做晒d chore, chi sin

一開始就停唔到
仲有啲未整 但冇晒葉子蛋
唔通要等聽日

射極都係蛋

好想要櫻花DIY啊 20個氣球1個都冇

有冇巴絲打同我一齊玩
我id 5690-5073-0435

有冇人係日頭開咗商店可以開俾我入境賣咗啲蘿蔔丫

南半冇櫻花

可能到12號都會日日生
不過我想要櫻花野多啲
勁多復活蛋氣球 我啲櫻花呢

揀得南半球都預左唔岩季節

釣咁多正魚係時候還

我有貢獻比人釣架

有冇人有后冠可以摸下 可以比皇冠你摸返

好開心

我開咗啦～ 加我id 3045 8479 7990

唔洗驚 我地10月就有！

咁都好d

大家早晨

加我或者入pw 開咗閘

到底隻兔仔係個島收埋啲recipe係邊

唁該哂, 宜家加, 密碼入定點?

生日快樂，巴

呢度好多人mon post 等人放code就撞入去
最安全對番呢度傾開既巴絲打先加朋友

起碼我玩左成個星期 呢度傾開既都係正常玩家

入緊, 謝謝

氣球 村民 搖樹 集同一種蛋到一定數量獲得。暫時親身中左哩幾樣

明白哂

感謝巴打

暫時我有海邊玻璃樽
汽球打落黎
同埋打汽球收集到十粒蛋，跟手自己就諗到該系列三個recipe
思疑其他係咪都收集到十個就會unlock

差搖樹仲未搖到同啲村民未醒

係 魚同石衫都有了

諗住去個無人島拎葉子蛋
仆街去咗個竹林

我都好想要櫻花嘢啊 個袋好靚
廿幾三十個氣球都冇一個係櫻花嘢

大笑左 竹林

我淨係中左一個櫻花野
普通氣球比啲垃圾我

每10粒蛋都有套衫！

但我有十粒森森蛋都無諗到Diy

南半球做錯乜

南半係唔同季節
未有櫻花好出奇？南半係秋季喎 點櫻呀
你地揀果時一早講左唔同季節
又想開場有貴魚又想有櫻花？

正面啲諗你啲早啲有雪睇

我一次竹林都未去過 喊出黎
去黎去去都係垃圾島
花同樹同自己島一樣

有冇人試過邊張長櫈可以兩個一齊坐

到時有啲活動你有 我哋北半球無
到時我地做錯乜

長嘅應該張張都得

木千秋 木長櫈都得
重有執過梳化

南半球表示櫻花啊 想買和服啊

南半球又係自己揀嘅
叫春都無用

有雪果時北半球會J死

請問一下點先有四層背包位
我依家得三層 好唔夠用
唔該

係唔係用捕蟲拍佢個頭就可以逼佢走？
大約要打佢幾耐先可以逼到佢走

玩落去就會有

點先可以拎到流星既DIY方程式??

另求有月亮椅 師兄幫手整隻

連豬床

我份人直接啲
南半球真係無可能有櫻花
但雪就.....

拍左三日 仲未走
今晚返去再試

每次見有人開阿妹流星場就鳩衝，不過一日得一張姐

我估任天堂嘅南北半球會淨係分春夏秋冬
其他野未必唔同
南半球春天應該照出櫻花

我樣都冇
普通氣球佢比黏土我

佢兩個活動疊埋
成個天都係氣球 我要整幾多彈弓先夠用

我除咗竹林 去嘅都係花樹一樣
竹林啲花都係一樣

有冇人一陣可以陪我試下

地面蛋有套裝 但件衫一般
都係著返自己件衫

時裝店要開幾多日？

我未見過阿妹 但流星試過兩晚
好想見下阿妹
係會有DIY???

到時先知啦呢啲野
但老任日本公司 點都日本做番中心

10月會有

唔明咩開幾多日

佢第三次黎會叫你搵位起
之後等兩日先起好

有無辦法趕佢走

一定派好人卡

阿部寬

即係自已無就要去人地度?

你想快就係，等自己場唔知幾時至有一張

會既 如果唔係外國人會暴動

係一樣

你多手左 趁未確認即刻關game

聽講第一隻要硬食

第一次去竹林本身諗住釣幻魚, 一粒果都無帶D竹搬唔哂

真係得架?

我重以為一日起好

巴打尋晚瞓咗，仲有無貨今晚比我

都唔得喇， 閂左開返都係佢

訓醒未爆post

前人經驗要硬食

可以整嘅暫時都整晒。應該重有個地板。同埋幾套蛋set衫。其他唔知

等緊你間黑店開鋪賣蘿蔔

硬絲我見到你加左我

點樣先搵到氣球
玩左成個鐘都淨係見過一個

點解南半球都會有復活節氣球

我都以為係
你係唔係錢太多？ 我放工開俾你入我度買啦

因為南半球都有復活節？

快手到

巴打會唔會太勁

我個島今日有龍克斯，你地可唔可以入黎賣蟲架?

唔好抱太大期望，我覺得低價

你唔邀請佢 佢應該會走掛
但係邀請左就應該冇辦法 要趕

高過我先 我四期

我尋日去都仲夠貨係貴姐

47...

原來一打鐘商店會即刻着燈

銀行真係有存款利息

下真咩

有寄信黎

有邊6隻蛋架

今日個價133

我都唔知自己急黎做乜。但佢d氣球係咁黎。好彩無電可以訓覺

Nook有信寄比我，有寫住利息幾多
估計一個月計一次

屌唔小心食左隻蛋
點解要整做食得

我留咗俾你 今晚再搵你吖

因為真正嘅復活蛋都食得

岩岩開始玩 起商店爆哂啲石 係咪game over差好多

我要黎

有34000息

好似好有道理

我同你講個個位釣？

有冇巴打蘿蔔價有150以上, 可以開俾我賣咗啲蘿蔔丫

我一陣開best fd島你來

全身蘿蔔待機
我可能要走兩轉

森林蛋點有

大頭菜30蚊

重諗住個5000 可以換到50萬

無得唔邀請， 應該真係要硬食

應該真係唔洗再賺錢
每個星期賺到2-5倍 留返個本再買生生不息

返工啦 重賣蘿蔔

慘 請咗個神棍上島

貧富懸殊

香港縮影

北半球起碼有狼蛛可以捉嚟賺錢

南半球冇埋鱘魚捉，真係要食西北風

得第一桶金要賺除非忍唔到手洗哂或者太黑無人有高價

3月賺左咁多仲唔夠？

耐用道具方程式係咪都一定要買

有咩用

擴建無問題呀 唔好用哂啲本咪得

星星棒咁換衫變身用

丫叉要邊個位整??
爆左之後搵唔番係邊個位整 圖紙又無 商店又無..??
thx

可以一齊賞花

臨尾幾日先知有呢個方法

係啊 去左外島

顯得我好佛系

搵到啦 自膠

要多謝硬絲

唔係佢入嚟旺一旺我 我都釣唔到

蘿蔔157, 下午應該係最高價

Come

夜櫻

琴晚終於釣到遠東

但釣唔到鱘魚勁難釣...幾次都一咬魚糧就秒走
唔夠反應快

屌 第一隻係老獅

你島歌好正

就派你報答佢
以身相許

不了

巧靚

想去你度散貨

大叔的愛

間屋唔擴建係咪唔影響遊戲進度？
現實生活住唔慣大屋

我都未講不了啦

Anyway 不了

明顯我嫌棄你

終於明啲人尋日賣完5倍係咩感覺
賣左3倍幾都覺得自己前所未有咁有錢

葉子蛋點先會有?

日後要喺呢度搵巴打最少賣三倍

屌 點解第一隻係呢隻

好似我乜都無做過 無啦啦講到嫌棄

你地個個都過100, 我個價未試過over 100...

.c大家大頭菜幾錢

me 4倍，好過無

我都係 仲要一直跌

搖樹

33

睇完唔明 點先可以賺幾倍錢？
利申 未有商店

有分店你就會明

幫朋友問，
係咪要join左online服務先可以用動森個老任手機app狸端機㗎

我屌

我係49>44>39>34>30

野豬好得意

有商店就可以買大頭菜 每日賣出去嘅價錢都唔同

北半有咩好嘢？

蝗蟲

蛋蛋樂園

唔該巴打

森林蛋點樣拎

咁快手

砍樹

求加：6951-1357-2312

劈樹

石斧還是砍斷

石

石斧ok

4月係咪冇得再釣鱘魚？

我遇到呢隻少女漫畫風嘅孔雀

有無巴絲識轉島歌？
想整 Coldplay fix you 尾個句
唔該晒

點樣可以有樹葉蛋

今日好多頭盔

知活動好忙，影相比你地睇啱先開

好似係櫻花樹果實

我冇哂啦

男裝定女裝架?

齊晒戰隊頭盔

呂遊成日比人玩

佢剩係寫英雄安全帽
應該無分掛

係勁既

我想入黎買

唔該巴

有衫 想買埋頭盔
想做粉紅戰士賞櫻

正呀
決鬥

想買牛仔帽

我想買梯設計圖 有冇人可以比我買？

之前第一次去狼珠島都覺得自己好有錢
還完第一期房貸之後
跟住今日賣左幾條鐞魚之後
又準備換大屋

一啲都唔少女喎 Ching

忍者咁款,好過隻獅子

我仲未去過狼蛛島
窮左好耐

幾錢買

因為除左波動型 同持續下降型
全部都係會一直跌 之後先升

咁快有齊各種蛋

好想快啲Weekend石以玩成日 儲櫻花Diy卡
星期日又可以再買蘿蔔
找哂啲樓債仲有成百幾萬

好似係去搵西施惠整

你睇吓隻眼個畫風，同玻璃面具一模一樣

有興趣
0586-0731-8606
帶眼鏡icon

套和服

我知搵佢整
歌我識聽 但唔知點搞
或者收工返執研究下

見唔到隻兔仔既

有無巴絲有興趣一齊著和服影櫻花相
當係去左日本

點解我冇兔仔彈出黎既，我d櫻花樹上面都冇蛋...cry

入得

有冇坐過時光機

南半球？

成堆櫻花樹放埋一齊會疾機

抄code既

我相反 有復活蛋無櫻花樹??

紅色

巴打而家開島嘛？

當然，我有人入緊黎買野，轉頭過黎，會長開?

所有搖錢樹變咗櫻花

後悔無帶部SWITCH返工, 今日得我一條友返

暫定會開到10:30

開到購物app真係好方便
多謝jjj巴

捐咗5次比博士

有無闊葉樹？

你係咪劈晒啲闊葉樹
定你喺南半

108
而家慢慢等佢升

櫻花有冇得執？我行埋就消失左

有無高價大白菜，求開島，薄酬

見唔到兔仔/蛋 -> 重開GAME OR 你坐時光機的懲罰已經來臨, 下世唔好
見唔到櫻花樹 -> 錯日期 OR 南半球

用網捉

你知唔知-制走D人會冇save到

網 覺得難捉過蟲

有3萬息

我手殘打漏字
自膠

千幾

可惜返緊工
CHING今晚會唔會開

想要拖鞋

拖鞋我喺bruce度買，你想要加我寄比你

有啊

南半無櫻花!? 有闊葉樹

南半無櫻花

南半依個時間點會有櫻花睇呢..

我又要

你覺得秋天有櫻花?

南半幾日前同幾日後分別好大

南半氣候同北半唔同嘛

下......唯有南半毒自揾蛋 唔該巴打

扮住和服先

如果因為有魚釣而揀南半咁自己都要接受返遲D先有櫻花
早D冬天有雪都OK啦其實

南半球被遺棄啦 D好野無哂

南半呢個月應該係紅葉 都靚啊

巫女服

南半巴絲洗唔洗掘棵櫻花樹去擺吓

番去應該會變番綠色

掘過去仲會有咩

多謝你 但而家開唔到機

打機都走數 好痴線

仲諗著會睇住佢枯

好靚😍

睇嚟係唔得

覺得冇用咪遲d先還 佢又冇追你數

唔係紅葉咩？

你下面果set 野餐套裝好正

今朝開咗兩個鐘玩得一個櫻花

復活蛋果啲都睇唔出咩嚟

還完冇用梗係走數啦

不過我估係解 miles 成就

好啦接受現實 唔緊要啦我都無和服

個set要10片花瓣

地下野餐d食物

我南半球，已經有櫻花樹，可能時差問題

食物唔係西施惠送? 定係隨機

?秋天都櫻花?

我有既

應該係登入就送
我係氣球打到其他櫻花圖紙

你..有冇改過時間

我未偷到時間開機入 game
但可以上來吹陣水

我都有喎 南半球

你部機其實幾多號

咁驚

其實有用，不過唔值

有你code，寄比你

無呀

如果南半秋天都有櫻花, 咁四季係咩黎睇唔透

and I will try to fix you 呢句？加埋上一句會唔夠位

點樣可以趕走啲居民自己黎咗隻犀牛 好樣衰

4月1日，跟日本時間

可能活動普天同慶

冇你code，留低寄比你

你炒多兩個禮拜大頭菜250萬碎料啦

好恐怖 但你D生物係南半生態??

利申 冇改時間

咁南半球D人出哂汗果時隻GAME落雪?
咁分南北半做乜
咁怪架咩

有櫻花樹無蛋
我係咪miss左啲咩 要去機場連線？

咁前面無果D巴絲做錯左D咩

左下個sushi 好正！

一起身開機就見到櫻花好靚呀

鬼叫佢唔收利息
唔係唔還 唔還住姐

請問係唔係一日淨係可以喺外島邀請一次動物

賞櫻佳節

奶茶絲

有冇人個利息係幾多％

南半球有咩時差問題

開期票

終於有同嗜
And I will try to fix you 都夠

南半球四月有櫻花樹係咩一回事

難分真與假

8點-8半左右再開

真係升咗 雖然我已經賣曬 有無人要出貨
留FC我加你 June字頭
賣完我一次過㩒減號熄島 唔洗出出入入

擺低俾我 我睇佢幾時對我好時 我會轉交俾佢就得

我想問咩叫時光機 較過部機嘅時間？

正確

0772 6760 6027

日本真係開緊櫻花呀

見4字頭個價都好靚

尋日講左話較鬧鐘等你開逃生門
最後尋日終於塞到入去 $468 果邊

thanks

唔通我攪錯左南北

明明喺你度買，咁都要屈佢d野

還完可以無限裝修

無屈
佢入我度 我先釣到遠東
話唔定今次活動都要佢旺一旺我

我都覺，不過現實仲未食野，haha

我玩咗一日先知部機日期快咗幾日 較番啱都拎唔到復活蛋

我尋日都逼到入去5字頭賣咗

咁我send去你度

留咗果啲加曬啦

fat fat la

你係咪同緊我地玩愚人節遊戲
日本=北半球喎

佢一陣睇到 會屌柒我

點解我個島D蘿蔔個價都仲係咁低架...
我有3轉貨要走, 有無好心人可以比我出貨

屌冇花瓣嘅

睇下啱唔啱心水 game入面有連音會好聽啲

0813 8096 1806

added

搖樹有定要好似雪花咁捉

賣呀賣呀..

琴晚我塞極都入唔到去人地D島

多謝巴打...
想要咩回禮呀? 我盡力

你望真啲個thread
你恰緊個唔係我嘅人

5970 6249 2016

唔該哂